
  [      {
            "question": "bucket",
            "answers": "ရေပုံး,ရေဗုံး,ရေပုန်း",
            "ranswer": "ရေပုံး"
        },
        {
            "question": "stranger",
            "answers": "သူစိမ်း,သစိမ်း,သူစိန်း",
            "ranswer": "သူစိမ်း"
        },
        {
            "question": "drown",
            "answers": "ရေနစ်သည်,ရေနှစ်သည်,ရေနှက်သည်",
            "ranswer": "ရေနစ်သည်"
        },
        {
            "question": "turn",
            "answers": "လှည့်သည်,လှည်သည်,လည်သည်",
            "ranswer": "လှည့်သည်"
        },
        {
            "question": "bank",
            "answers": "ကမ်ပါး,ကမ်းပါး,ကပါး",
            "ranswer": "ကမ်းပါး"
        },
        {
            "question": "stream",
            "answers": "စန်းချောင်း,စမ်းချောင်း,စမ်းခြောင်း",
            "ranswer": "စမ်းချောင်း"
        },
        {
            "question": "cage",
            "answers": "လှောင်အိမ်,လောင်အိမ်,လှောင်အိန်",
            "ranswer": "လှောင်အိမ်"
        },
        {
            "question": "bunch",
            "answers": "အစည်း,အစီး,အဆည်း",
            "ranswer": "အစည်း"
        },
        {
            "question": "ring",
            "answers": "လက်စွပ်,လက်စွတ်,လက်ဆွတ်",
            "ranswer": "လက်စွပ်"
        },
        {
            "question": "broadcast",
            "answers": "ထုတ်လွှင့်သည်,ထုတ်လွှတ်သည်,ထုတ်လွင့်သည်",
            "ranswer": "ထုတ်လွှင့်သည်"
        },
        {
            "question": "dull",
            "answers": "ထိုင်းမှိုင်းသည်,ထိုင်းမိုင်းသည်,ထိုင်မှိုင်းသည်",
            "ranswer": "ထိုင်းမှိုင်းသည်"
        },
        {
            "question": "servant",
            "answers": "အမှုထန်း,အမှုထမ်း,အမှူထမ်း",
            "ranswer": "အမှုထန်း"
        },
        {
            "question": "thunder",
            "answers": "မိုးချိန်းသံ,မိုးခြိန်းသံ,မိုးခြိမ်းသံ",
            "ranswer": "မိုးခြိမ်းသံ"
        },
        {
            "question": "cross",
            "answers": "ကြက်ခြေခတ်,ကြက်ချေခတ်,ကြက်ခြေခက်",
            "ranswer": "ကြက်ခြေခတ်"
        },
        {
            "question": "hope",
            "answers": "မျှော်လင့်သည်,မျော်လင့်သည်,မြှော်လင့်သည်",
            "ranswer": "မျှော်လင့်သည်"
        },
        {
            "question": "fur",
            "answers": "သားမွေး,သားမွှေး,သာမွေး",
            "ranswer": "သားမွေး"
        },
        {
            "question": "skin",
            "answers": "အရေခွံ,အရည်ခွံ,အရေခွန်",
            "ranswer": "အရေခွံ"
        },
        {
            "question": "pavement",
            "answers": "ပလက်ဖောင်း,ပလတ်ဖောင်း,ပတ်လက်ဖောင်း",
            "ranswer": "ပလက်ဖောင်း"
        },
        {
            "question": "end",
            "answers": "့ပြီးဆုံးသည်,ပြီးစုံးသည်,ပီးဆုံးသည်",
            "ranswer": "့ပြီးဆုံးသည်"
        },
        {
            "question": "insect",
            "answers": "ပိုးမွှား,ပိုးမွား,ပိုးမွှာ",
            "ranswer": "ပိုးမွှား"
        },
        {
            "question": "ုkerosene",
            "answers": "ရေနံဆီ,ရေနန်ဆီ,ရည်နံဆီ",
            "ranswer": "ရေနံဆီ"
        },
        {
            "question": "hutch",
            "answers": "ယုန်လှောင်အိမ်,ယုံလှောင်အိမ်,ယုန်လောင်အိမ်",
            "ranswer": "ယုန်လှောင်အိမ်"
        },
        {
            "question": "steam",
            "answers": "ရေနွေးငွေ့,ရေနွှေးငွေ့,ရည်နွေးငွေ့",
            "ranswer": "ရေနွေးငွေ့"
        },
        {
            "question": "puzzle",
            "answers": "ပဟေဠိ,ပဟေနိ,ပဟေဏိ",
            "ranswer": "ပဟေဠိ"
        },
        {
            "question": "shoe",
            "answers": "ရှူးဖနပ်,ရှူးဖိနပ်,ရှုးဖိနပ်",
            "ranswer": "ရှူးဖိနပ်"
        },
        {
            "question": "ceiling",
            "answers": "မျက်နှာကြက်,မျက်နာကျက်,မျက်နှာကြတ်",
            "ranswer": "မျက်နှာကြက်"
        },
        {
            "question": "ankle",
            "answers": "ခြေချင်းဝတ်,ခြေခြင်းဝတ်,ချေခြင်းဝတ်",
            "ranswer": "ခြေချင်းဝတ်"
        },
        {
            "question": "flour",
            "answers": "ဂျုံမှုန့်,ဂျုံမုန့်,ဂျူံမှုန့်",
            "ranswer": "ဂျုံမှုန့်"
        },
        {
            "question": "wire",
            "answers": "ဝါယာကြိုး,ဝိုင်ယာကြိုး,ဝါရာကြိုး",
            "ranswer": "ဝါယာကြိုး"
        },
        {
            "question": "row",
            "answers": "လှော်ခတ်သည်,လော်ခတ်သည်,လှော်ခပ်သည်",
            "ranswer": "လှော်ခတ်သည်"
        },
        {
            "question": "ူladder",
            "answers": "လှေကား,လေကား,လှေခါး",
            "ranswer": "လှေကား"
        },
        {
            "question": "movement",
            "answers": "လှုပ်ရှားမှု,လုပ်ရှားမှု,လှုတ်ရှားမှု",
            "ranswer": "လှုပ်ရှားမှု"
        },
        {
            "question": "sickly",
            "answers": "ချူချာသော,ချုခြာသော,ခြူခြာသော",
            "ranswer": "ချူချာသော"
        },
        {
            "question": "cabbage",
            "answers": "ဂေါ်ဖီထုပ်,ဂေါ်ဖီထုတ်,ဂေါဖီထုပ်",
            "ranswer": "ဂေါ်ဖီထုပ်"
        },
        {
            "question": "tomato",
            "answers": "ခရမ်းချဉ်သီး,ခရန်းချဉ်သီး,ခရမ်းချင်သီး",
            "ranswer": "ခရမ်းချဉ်သီး"
        },
        {
            "question": "prawn",
            "answers": "ပုဇွန်ထုပ်,ပုစွန်ထုပ်,ပုစွန်ထုတ်",
            "ranswer": "ပုစွန်ထုပ်"
        },
        {
            "question": "lettuce",
            "answers": "ဆလပ်ရွက်,ဆလတ်ရွက်,ဆပ်လတ်ရွက်",
            "ranswer": "ဆလတ်ရွက်"
        },
        {
            "question": "moment",
            "answers": "အခိုက်အတန့်,အခိုက်အတံ့,အခိုတ်အတန့်",
            "ranswer": "အခိုက်အတန့်"
        },
        {
            "question": "tail",
            "answers": "အမြီး,အမြှီး,အမှီး",
            "ranswer": "အမြီး"
        }
    ]
